星火出事。係咪匯豐銀行篤灰？

有無人爆料？

拉

又話前線好多黃？

有無黃絲爆料？

需要duk灰嘅咩?根本想搞呢個戶口好耐啦

販民

都要銀行配合先得啦

御用政治花瓶，點會搞

只知道，匯豐搞緊大灣區，明撐大灣區計劃

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

咪on9啦 黑警出張搜查令 咩錶行都好都要配合 否則可以俾人釘牌

奶共，fced

就算獅子有冇篤班popo都肯定已經吼住咗想搞星火好耐

收皮啦屌你老未

定係搜查令都唔使出？

好似渣打單野咁？

爆乜尻
全世界都知星火612都係俾人捐錢去幫手足
差佬落案話要查
金管aml配合
銀行無得唔跟

呢單唔係銀行係主動
係政府
諗野咪咁小學雞

請善用起底功能

點解唔封612?

起完底。樓主講野無問題喎

你覺得唔會搞佢？

612做得好足，透明度高，想屈佢食人血饅頭又好屈佢洗黑錢都難。

但星火如果真係人血饅頭根本都無人知

唔會。

因為612背後係飯民。

飯民既功能係呃港豬法治未死。

做得好足，岩！

只批音響錢。

你幾年前個底吖

DOJ 搞事，匯豐無得出聲，再者匯豐大股東係藍？

好似trustee account vs 星火私人ac

連登仔又發作，一唔岩聽就屈毛。

因為612後面有隊律師守住？
612做野真係小心啲呀嘛

大股東係支那平保

trustee唔可以使黑錢？

呢個po一堆block咗嘅acc
係咁叫人搞鳩匯豐搞鳩612

小心？除左音響錢乜都唔批。梗係安全。

邊個叫人搞鳩匯豐？

匯豐愛國愛港，我最尊敬！

激進情緒主導連登仔不嬲係咁
第一日上連登？

人地笑你on9

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

星火十一月已經停咗係Hsbc個戶口
嗰陣星火都表示資金無問題
唔好亂黎搞清楚先！

最大反對派飯民永遠不死。

調轉黎講叻

可以 但popo拉人係因為太多cash 同戶口收入不乎
Trustee beneficial owner 都唔係account owner
Let’s see popo會點做囉

其實果陣已經有問題。

相信匯豐停人戶口係要劃清界線

熱狗出動

啱，充滿住label
睇咁多年post
見你你轉呔係幾匪而所思

Not anymore la

呢個時候原來仲有人信差佬依法辦事。

欽敬！

匯豐有得say no la
但佢有冇協助/主動出料就唔知了

咩意思

所以要靠黃絲爆料

五毛認証
之後要捐612

之前話匯豐取消戶口

有無轉過？

都有好多藍

hsbc大股東 中國平保

岩。

第時遊行租音響都要錢。

捐多d可以租多十幾套高級音響！

死五毛想人搞獅子

明眼人都知係政治手段
我都係解釋點解612未出事既原因
唔知點解你有咁既conclusion

星火個account 係私人account
同612唔同
hsbc應該係收到order或者知道比人查緊先要停
popo由day1應該已經想郁手
佢要hsbc配合 佢係無得say no

應該無。因為匯豐高調ban人戶口

無其他銀行敢接呢個客。

612係基金structure唔同 同埋比足時間做文件

真係無計。呢個戶口如果俾班狗下令金管局要mon住，銀行都無say要交report

屌 分化L

唔再係平保
唔信既上hkex 或者webbsite check

我最敬佩愛國愛港既公司。例如……-幫手打星火既銀行

走開啦分化撚

星火有難 手足需要你幫手

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

既然係政治操作

612未出事咪因為政治原因囉！

支那要美心配合。美心無得say no

匯豐奶共奶到岀晒面啦

巴打做compliance ?

exactly
我一路都冇捐過星火，淨係捐畀612,就係覺得佢遲早都會俾人搞

好心就咪撚理差佬d大話啦

分明政治檢控黎啦。

係時候未到
捐錢唔會用cash 多d用bank transfer 就唔怕612比人屈aml issue

多謝你。

飯民音響錢有著落了。

唔係
小股民一名

樓主知名三毛

呢個時候仲以為政府做野跟規矩！非常欽敬。

匯豐變左紅底搞9你根本唔應該意外

大佬
銀行有金管局睇住
佢唔跟 聽日就訂牌
唔好搵美心依的似是而非既sample做比較

連登仔又不願面對真相。

星火7000萬被凍結單嘢 要推向國際Twitter !已有英/日link

人人都做到既：撳錢！！！

政府話要 hsbc都要比
仲要唔公開得 如果唔係就妨礙司法公正
球證 旁證 全部都係佢既人

美心都有支那睇住

美心唔跟，衛生幫日日搞鳩美心食肆同工場。

所以我都唔明點解連登仔仲信香港有法治。

又有人借機指控612，612泛民本身就跟條件下咁做，想搵位入都難d

情況同大家都5大訴求 點解勇武被拉 和理非唔拉道理一樣 因為一直有一邊肯行出少少做多少少踩界少少嘛 所以出事時間咪差少少囉

差佬要封唔到匯豐say no

又想水人裝修hsbc

銀行不嬲都係100%要配合警狗調查 除非你想釘牌

飯民係御用政治花瓶。

習維尼都唔會搞。

Habc預早晒通知啦
有咩好篤呢啲Account10個9個都中
而家咪算遲查

而家問係咪有人篤灰。

反對任何暴力。

收撚皮啦你，仲想埋分化612，一早block柒咗你條五毛

又一大堆屌612既打手

調轉左
根本係銀行比料佢地查

追擊五毛專員 思覺脫
都係知名五毛.....

你要咁講
金管局要出手 citibank可以唔跟?
除非佢筆錢做咗離岸

Diu 原來係5毛😂真心左

hsbc都唔覺得有問題

hsbc要封一早主動查啦

擺明警察要求

唔好搞錯

咁都可以拉返去屌左泛民先
係好野既

睇下佢地d post 咪知

欲加之罪，何患無窮?

好少check

我等蕭生分析 唉

蕭生又幫緊台灣野

辛苦佢老人家

好過D青山熱狗

係美國告匯豐得唔得？

成堆熱狗又走出黎柒
抽少陣水啦 你班陷家鏟

咁多人話拉又唔開不推文

五文字，知名飯民打手

早應該脫離支那範圍

仲有一鋪過,隔離po見到佢

HKBC = 支共BC
捐出去d錢88

五文字

都係知名飯民打手

五文字係知名飯民打手，最鍾意亂屈毛

一個月前匯豐咪話要凍結星火戶口

Yes
仲有吖唔咩馬國明放假一天

飯民打手就係要你地信香港仲係有規有距

五文字係知名飯民打手。最鍾意屈毛

起底咪見到

夠飯民打手緊張？

瘋狂洗版。笑死

都好既，睇清多一間公司奶共。

飯民打手好緊張

因為樓主講中要害！

Out唔outdate啲？

大貓最多叫你封號走人，警犬一早想攪基金d賬戶啦

暫時今日聽到最好笑嘅笑話

係

一舖過竟然未出現

細心留意返

支那DQ本土，留返飯民畀你揀

支那DQ星火，留返612畀你捐

支那放生既，一定無威脅性。

唔可以係對家篤???

我是但捐$1 就可以告佢不實咁用錢 順水推舟開case 拉人

你個名改得冇錯
你真係五毛專員黎

對家要搞就搞晒兩檔。

點解要放生一檔？

唔通……612係鬼？

金管局：打擊洗錢及恐怖分子資金籌集指引
(認可機構適用)

第 7 章──可疑交易報告及執法機構要求 香港的可疑交易舉報制度
一般事項
《販毒(追討得 益)條例》及《有 組織及嚴重罪行 條例》第25A(1) 及(7)條及《聯合 國(反恐怖主義措 施)條例》第 12(1)及14(5)條
7.1
根據《販毒(追討得益)條例》與《有組織及嚴重罪行條 例》第 25A(1)條，以及《聯合國(反恐怖主義措施)條 例》第 12(1)條，任何人如知道或懷疑任何財產是(a) 全 部或部分、直接或間接代表任何人的販毒得益或可公訴 罪行的得益;(b) 曾在與販毒或可公訴罪行有關的情況 下使用;或(c) 擬在與販毒或可公訴罪行有關的情況下 使用，或任何財產是恐怖分子財產，該人負有法定責 任，須在合理範圍內盡快向聯合財富情報組提交可疑交 易報告。可疑交易報告應連同所知悉或懷疑的事項的依 據一併提交。根據《販毒(追討得益)條例》、《有組織 及嚴重罪行條例》及《聯合國(反恐怖主義措施)條 例》，任何人如沒有就所知悉或懷疑的事項作出舉報， 最高可被判監禁 3 個月及罰款 50,000 元。

提交可疑交易報告後續事宜

《販毒(追討得 益)條例》與《有 組織及嚴重罪行 條例》第 25A(2) (a)條及《聯合國 (反恐怖主義措 施)條例》第 12(2B)(a)條
7.24
聯合財富情報組會確認收到認可機構根據《販毒(追討得 益)條例》與《有組織及嚴重罪行條例》第 25A 條，以 及《聯合國(反恐怖主義措施)條例》第 12 條提交的可疑 交易報告。如無需立即採取行動(例如對戶口發出限制 令)，聯合財富情報組一般會就有關認可機構根據《販毒 (追討得益)條例》與《有組織及嚴重罪行條例》第 25A(2)(a)條，以及《聯合國(反恐怖主義措施)條例》第 12(2B)(a)條操作該戶口給予同意。如聯合財富情報組發 出不同意書，認可機構便應按該函件所載內容行事，並 按需要徵詢法律意見。

612 無事 所以612就係鬼，呢個係咩 logic.

講得出呢d說話，一定係五毛分化L，食人血饅頭，全部死L晒

就算前線staff係黃，如果公司叫到，班黃staff人微言輕，咪一樣照跟住公司指示做......

既然係政治檢控，點解支那要封一個唔封一個？

不如你解釋下？

好撚on9
青山熱狗從來未比人DQ過lol

本民青同青山熱狗敵人來過

你認真同青山熱狗傾?LOL

唔駛篤灰，政府求其搵個人，話佢戶口d錢係非法所得“黑錢”，之後用果個戶口捐錢俾星火戶口，咁星火戶口就係有協助洗黑錢了。就可以申請搜令要求銀行交資料同凍結戶口。

點解唔順便搞埋612。

點解搞星火唔搞612

因為要俾人帶風向囉

前線員工點敢出手去FC
只要deep少少去睇Close AC message
都即刻出事 肯定即時炒魷魚

因為612背後係飯民，飯民係御用反對派。

咁實有人負責呢D 野。有無相關人-士爆料？

訓咗幾撚耐？
Blackrock晨早增持咗

拉一派打一派,同DQ本土自決派,放溫和反對派泛民入閘選舉用黎排斥本土派同一道理.
DQ咗星火,放過溫和派把持嘅612,等資源流晒去612就可以起大台排斥勇武派抗爭者.

思覺脫之心路人皆知

admin 可能可以考限制比好多人block既account 功能

我直接叫連仔ban嘅，之前隻賤嘴五毛神樂BB都係咁死咗

連仔唔肯ban

let say 10000 人block就會變番P牌
P牌10000 人block就進一步限制兩日1 post 5分鐘一回帖

飯民打手真係好緊張612。

612果然係養住班飯民既金主黎

係喎，拉。

唔好撚戇鳩知道點捐俾星火有幾難

on 9
好多黃店都冇俾黑社會搞同無事，咁嗰啲黃店係咪中共2.0吖？

無畀人搞因為無威脅

你自己都解答左點解唔搞612
有威脅 你用咩銀行都會搞鳩你
你無威脅 你用中銀都理閪你
關咩匯豐事

啱啱放監？

要知道匯豐信唔信得過

匯豐一定係始作俑者，因為佢話星火account運作用途同開戶目的唔同所以要close人哋戶口

咁班狗見到銀行都出到聲仲唔成機做鳩你咩，冇証據都可以照拉啦。個戶口咁多inflow同transaction, 只要搵到一單有問題嘅都可以做鳩你

呢鑊匯豐好被動，黑警一句要做野，佢冇得唔跟

難道連登仔會認為HSBC會支持手足搞衰香港個經濟？

就算唔係佢篤，都唔會係咩黃店銀行啦

大家咪能發夢啦

無一間銀行信得過

跟正常公司policy都要俾你話 真係好難服侍

呢樣岩呀，應該轉曬去瑞士銀行

又係你條契弟

拿，我套用番平時連登仔成日講既到依加呢刻都仲唔表態既肯定係藍絲既邏輯咋

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

睇完星火聲明感覺「濫捕」味濃

大家真係要冷靜

正確解答

情況就似你逃税之後俾政府封戶口一樣，銀行跟本唔知你乜事，亦唔係主動做乜，佢只係跟據金融條例封存戶口，否則銀行都會犯法。

咩聲明？

星火最新消息

屌你老母你呢種五毛真係見到都心煩

有你認證代表我做對了

佢close哂其他鬼嘅中資戶口先好講跟policy做嘢啦

可以。但星火本身都衰在用左個唔符合用途嘅戶口黎收錢。雖然擺明政治理由，但匯豐之前叫佢關閉戶口其實有理據。所以估計黑警見到原來個戶口係唔應該收捐款，就乘機話黑錢。

有邊個支那土豪戶口真係清清白白？

會唔會係掉轉？

支那落ORDER叫匯豐封ACC

黑警隨後拉人

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

咁點解唔一視同仁要求客戶取消哂啲戶口吖

你盲?
拉

啱呀 612都應該取消埋佢